［哈呢路亞］塔羅占卜同好暨感情台吹水

想占卜可以擺底，邊個想解牌都可以
想吹水/交流就盡情係度吹

有野要搵我可以tg搵我

話說天使牌好難上手,又配合唔到塔羅解

其實傳統塔羅已經係好好，我自己就唔會用其他牌
我最多學埋易經塔羅牌
就算奧修禪都麻麻哋

易經塔羅牌好似好複雜

其實已經唔係塔羅嘅係體系
最多話易經嘅占卜牌

我反而有興趣學奇門遁甲
話說點解中國啲占卜咁複雜

奇門無真訣
我都係搞掂左占星先
我仲有修驗道既法要修
好多嘢學

中國野好興收收埋埋，又要將佢變到好複雜
令到成件事變到好神秘，咪好似好勁咁囉
唔係話中國野唔掂，喺中國啲人唔店

我當興趣咁玩,無諗過修法之類

大家係點學？我係睇書自學

自學+1

我想問下我同個男仔嘅發展會如何

巴打, 我失緊業,想占今年可唔可以找到工作
THX

有興趣學塔羅可以點樣入手？

睇書，或者報course

一開塔羅post就好多人入嚟問嘢

想問下自己呢年嘅愛情運係點
唔該大師

有冇學業問架

想睇下事業運

我都係睇書

想睇下20歲前會唔會同到真心鍾意嘅女仔一齊
仲有兩個月就20歲

我幾時先會遇到真愛

訓哂

想問下同鍾意既人有冇得發展，唔該

唔記得講翻我係藍絲添

唔係呀係女仔呀，我只做人不做狗

想問下同個女仔朋友依幾個月有冇機會向好發展？近排覺得大家冷淡左d 謝

比你地稱呼同生日我

巴打唔理我

你見我都係占左兩三個

多謝你啊巴打

係咪即係都有機會啊

認得大師你幫過我

新手幫推

我轉過幾個名
想轉返Exia發現比人用左

返緊工

樓主 我想知我同佢有冇可能發展 可唔可以幫下我 唔該哂

同我？

who are you

你口中既佢

係 我想知有冇機會一齊

想問下同自己心儀嘅對象仲有冇機會發展落去定已經完左了 謝謝

我地進展會唔會太快

以前係咪幫你占過

我唔記得 但之前都有上d post搵人睇

頂你啦

我想占愛情運

係咪同果個人做唔翻朋友？
我雙魚女，佢金牛女
感激大師

俾兩個太陽星座我睇唔到喎

我決定我免費為所有媾警嫂既手足用懷愛法

咩叫懷愛法

和合法之類既野
令人地產生愛意，或者聽你講野

我2001/03/14
佢2001/05/12

想問下我究竟幾時先有拖拍
已有一個心上人 但對方有target
麻煩樓主了

好需要

傳力量過去，笑撚死咁同d人話有牌靈有咩分別

推一推

唔該我都想問下愛情運
依家同佢好似唔de唔吊咁

問卜者連繫占卜師果陣已經搭左橋樑
佢掂唔掂都冇咩所謂

需要集氣
大家比啲力量我
信念唔夠

大師

up一up係咪要講我唔係狗

想知同佢仲有冇機會重新開始

想問下感情運點
最近日日同男朋友嗌交

件事完左了
就算結果未如人意都好
起碼我唔會後悔

想知同自己心儀嘅對象有冇機會發展落去

如果年頭算過命 最近因為某事占左卜
但2者相反 係咪即係是但一個錯？

感激不盡

師傅，想睇吓自己依一兩年會唔會有拖拍， 感謝

去算命啦

咁事實係點 邊個啱

未知希望唔係算命岩 佢講到我會出哂事咁

算命屬占術，係睇長遠既，塔羅屬卜卦，係針對事件睇，所以未到果一刻都唔好質疑住

但舉例 算命話我黎緊事業都會好差 谷底
塔羅就話轉好工有望
咁冇可能2樣都岩掛

塔羅拎黎睇成年 不了

唔係 塔羅係問一件事

幾耐先

3-4個月左右

有點兒耐 不過還好

可能轉左份工感覺上好好，但實質上做落之後發覺原來都係好差，something like that

希望

有人錯都唔出奇，邊個話一定岩
唔係點解成日都叫人唔好同一條問題問幾個占卜師

或者咁講，你同一條問題問幾個人代表你信念唔夠，咁你問個道行超高既占卜師都唔會準

咁事實真係冇可能個個占卜師都100%準
你唔可以否定呢個事實

更何況塔羅門檻低，易學但難精
識少少皮毛就走出黎呃飯食既大有人在

學海無涯

tg搵左你 你冇覆

你估隨緣占卜一定覆你㗎？

半年都可以嘅

有啲直情當左佢心靈輔導，唔係占卜

講多幾句就引個問卜者講晒d野出黎，連牌都唔洗開就收人一百幾十

我覺得可以並存

心靈輔導係附帶
總唔可以妹仔大過主人婆

講我

師父你都叫識皮毛，咁我都係收返埋自己

話說今日遇到個問卜者
結果係幫佢解另一個占卜師既牌

咁點解唔直接占過

一事多占我冇接
但佢又對個結果覺得一頭霧水
叫我比下意見

有冇試過卜香港前程

香港前程好難睇嫁，占卜就好似一個人睇一個波
占普通野個波就好似一個乒乓波，望到七至八成唔係難事
但係國事就好似一個建築物咁大，而人嘅高度，根本睇唔到咁多

顧一漏萬

要入冥想狀態睇